[唔知乜經]有冇人鐘意聽RHCP?

Don't forget me (Poland, 2007)臨尾個段 flea同John 真係好聽到屌曬老母 唔係講笑

Wet Sand (live ,2007) 臨尾段solo直頭耶蘇都出現埋lol

唔知連登有無同好

上次睇香港個live差d死咁曬

點解？我無去...

slane castle神live
californication intro jam
by the way過渡去scar tissue中間果段
john手結他真係好撚癲

我覺得Don't forget me收尾個段正過你講個段

don't forget me reading & leeds 2007 outro
califonication Poland 2007 solo

John Frusciante 佢啲個人作品都好撚正

未聽過live希望今個album tour嚟啦

Josh其實功力都唔差.. 可惜John實在太有魅力

Wet sand live 2:14秒個哥仔做乜鳩

不過我都鐘意RHCP, Stadium Arcadium, I'm with you

有無去uk睇？

Nokia 錄音

無 未睇過佢地live

不要懷念JOHN , He is a legend
Pure ARTIST
新果2隻碟都有聽，不過冇咩feel

The getaway 成隻碟都好正

我覺得得Dark Necessities 叫做好聽

留名

goodbye angel 幾正

新碟我都覺得麻麻
得Dark necessities 同 go robot 好聽

你講左我咪講第二d
btw wet sand聽到最尾會眼濕濕

好撚想去
仲有babymetal做開場
利申 bm死忠

🦊
岩岩睇完wowow Tokyo dome live